[美得不真實] IU「小心機大開口毛衣」雪白裸肩，長腿短髮宛如精靈下凡

短頭髮始終爭緊啲

短髮照要

短髮都幾好睇

長短髮都冇你既事

無得同iu 磨豆腐
人生一大遺憾

好靚
有新鮮感

短頭髮都carry到

不嬲carry到

短髮唔得囉
不過都屌

阿伯: 啊嘶....又要去廁所思密達, 西八!